荃灣依家咩環境？？

有冇黑社會搞事？

係荃景圍咩位？

今朝開始零零星星一兩個獅子狗